\begin{song}[remember-chords]{title={Ena pesem}}

	\begin{kitica}
		Eno pesem, rad bi napisal pesem, \\
		Enostavno, prijazno, ki bi bila brez skrbi, \\
		Ki bi ljudi veselila, \\
		Ki bi še meni dajala moč!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Brez šoferjev, ki skozi šipe grozijo, \\
		Brez slepih, ki pametne učijo, \\
		Praznin, ki z naslovnic dol zro, \\
		Kravat, ki lepo govorijo, \\
		A taki pesmi je danes težko.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nekaj pa je še takih ljudi, \\
		Ki se jih človek razveseli, \\
		Nekaj pa je še takih ljudi!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Verjamem, vem, da mi nekoč bo uspela, \\
		Vem, da me takoj bo zadela, \\
		Prijazna bo legla v srce, \\
		In bo ljudi radostila, \\
		In bo še sebe potolažila, \\
		In vsem nam bo dajala moč!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nekaj pa je še takih ljudi, \\
		Ki se jih človek razveseli \\
		Nekaj pa je še takih ljudi!
	\end{kitica}

\end{song}
